仲講航母,人地蝗國e家連星戰科技都有,洗驚你美國

𨳒唔知幾時會有埋黑武士呢

有無10年呢單野

大陸啲傳媒害死班冇批判思維的憤青

相比之下，港廢青優質過陸憤青

人唔笑狗都吠